升級囡LIST

而家CONFIG
i7 2600K // 16G RAM // MSI GTX1060 Ti 6GB // coolermaster V550

主要升級 板(MATX) CPU RAM

5千 - 6千左右
主要文書 做公司 少打機

會換埋M2 SSD

文書用你條list好夠用啦

無ssd嘅加隻就ok

想行m.2記住check下塊板有無m.2槽

2600k嘅底板唔會有m. 2

1060ti係咩黎 你係指1660ti?
而加合理嘅升級一定係ryzen 3000平台
cpu: 3600($1500)/ 3700x($2800)
MB: msi mortar max($650)/其他msi嘅b450m板
ram: Corsair Vengeance LPX 3200mhz c16 16gb kit($700)

m.2 ssd: sx8200 pro nvme 1tb(~$900)